（學術研究）明日大嶼填海方式

明日大嶼預算一萬億
如果我用呢一萬億唱曬做一毫子
咁就有十萬億個一毫子
再拎黎填海
咁個土地面積會唔會大過原計劃
利申：打算做特首 特首戰隊

毒撚開pro冇人理